（訓唔著叫春）被背叛

你知唔知咁背叛人會令人有心理同精神創傷依家重成日搵我叫重新開始
你玩夠我未

接受唔到就分手，咪拖落去
因為唔捨得而呃自己話接受到，以後過得更慘
利申：自己受緊

你分左未

其實我哋一直都好sweet
發現佢真面目後
對全世界都有種絕望感
會諗以前所有嘅甜蜜係咪假

同埋放左手 但重好掛住個仆街
點算
分手好痛
深夜會哭

可以搵人傾下計，分散下注意力
最近分左手幾耐？
不過通常隔多排你對佢嘅感覺就會愈黎愈淡

利伸：比同一個女仔帽左兩次，千奇唔好食回頭草，會重傷

未分，就係因為無分到先話你知是過來人
以為大家會從頭開始，但根本做唔到
最後引發更多問題，要每日都面對緊，仲要睇唔到盡頭

分手都係痛一下，可能將來會掛住會回憶，習慣就好

諗清楚如果有得繼續一齊係咪真係接受到
得唔得都好，俾左個答案自己就唔好諗返轉頭，好好對自己

佢係我唔知情下帽左我5次up
散左3星期

多謝絲我會企硬 我再傷唔起了
分手痛痛下就過， 我知嘅

帽5次，正常都接受唔到
不過愛情係唔正常地盲目

都係嗰句，諗清楚答案後忠於自己的選擇

加油絲妳值得更好的